食蟲冇咩野姐（限已死生物）

泰國蛹都食過 無野可怕了

try this?

好勇敢

你試咗先

Cockroach nonono

弘 我以前讀書果陣有人請我食薯片 一開始食冇咩野 點知食落怪怪地 先知

好叻

擒 小強好核突

昆蟲基本上都係食蛹
小強 吳公 知豬我唔得

金菇有營養

屙屎會痛

驚既食蟲草湯試下先咪得

蟲草=蟲無誤

電燒白紋伊蚊

我請蘭姨食蛔蟲

1.詩是妹妹
2.發動技能閘住反彈無回頭（無法再反彈）
3.回蟲係寄生蟲 唔係昆蟲

蘭我好驚甲由

Metoo

不出

真心好味

有苦味

驚閪咩食唔少啦屌